2014到2020仲要捉鬼？

一路嗌 不割席不分化
原來只係口號？
我唔明點解大家仲要捉鬼
係驚？定係覺得捉到鬼會威啲？
不過算 都就7個月 依然仲有港豬有自私偽黃
所以仲有捉鬼嘅豬隊友真係一啲都唔出奇
更加唔排除有黑警/藍絲尻傳

我明白有啲咁嘅隊友真係好灰
但我哋要嘅係光復香港 五大訴求
手足們真係要撐住！唔好灰心！
敵過政府 敵過黑警 唔好輸比自己人
隊友們唔好再捉鬼！
手足們千其唔好灰心！
自己香港自己救！

利申 非冷氣軍師
利申2 點睇都唔似狗但都比人捉過係鬼

得警犬想我地捉鬼 想我地分化篤灰
不分化唔係共識？
七個月都嚟 捉鬼成本有幾高仲未撚明？
不斷觀察 有懷疑提醒同行防範係必須 但乜料乜證據都冇捉乜撚鬼
勇武你又唔撚敢做 又想人地幫你做 做完俾自己人捉？
大把勇武俾狗咬 係咪要自己人都咬埋 要冇哂人敢反抗？
俾你捉到鬼人地拎支槍出嚟 你咪又第一個縮
根本弊多於利 即時效果就係動搖軍心 內部分化

邊個高調捉鬼先最撚鬼！

手足被判12個月 個案底成世
點解佢哋肯勇武 明知高危都去做？
除咗想贏 大家向住住同一個目標 之外
仲有一個不可或缺嘅因素
因為相信
相信手足 相信香港人
問心 你對住佢哋可以無愧？
係咪仲要沉迷捉鬼？